大家點睇卡士蘭？

冇乜卡屎

覺得佢殺破狼2都做得唔錯
自己夾手整甩手扣果度睇到都覺得痛

卡士蘭 華哥？

華哥好醜樣